85荃灣斬人咁快唔記得？

本身話818荃葵青遊行
讓路改咗825
鬼唔知機場係春袋
你要塞機場 就集中文宣 針對某一兩日
824和你塞夠有文宣啦 今朝成效係點先？
入機場係要大量嘅人先做到野
得果小小人係唔會有用

如果話地區遊行係搏射眼 搏拉
咁大家以後唔洗出去地區遊行
因為其實每一次都一定會有呢d風險
班狗嘅無底線大家又唔係未見識過

另外
機場唔係百分百安全
要拉要捉你嘅話
係比地區遊行更加容易
係咪唔記得咗812白色恐怖？
多人就無訊號收唔到資訊 我地之所以可以持續到兩個月 全靠有資訊提供
無資訊嘅話 做到d咩？現場人員都難以作出決定啦

交通方面
機鐵又上唔到開唔到
巴士又打曬蛇餅
要靠疏散人行去東涌先解決到

宜家狗鐵仲用d低級招數
到時封機場同東涌線都唔出奇
請問大家到時諗住點走？
行路定游水？

希望大家聽日聚焦返825荃葵遊行
入機場渣春袋等830集中返文宣
呼籲多d人一齊仲好

五大訴求缺一不可

左膠同和理非全部去機場
唔撚想再見到有左膠阻撚住手足反擊

義士俾人斬到隻腳無知覺 行唔到
唔好當荃灣人係condom
六千幾個正皮 正皮完就算？

826圍國泰城！

點會唔記得啊
但而家支持左九龍灣兄弟先

推

後生仔好慘，隻腳比人斬到咁

仲有一位手足俾人爆頭ga
真係唔好當荃灣義士係condom 話唔要就唔要

推！

推

返送中白色恐怖大事記

要封你機場 真係可以有入無出
真係唔好覺得機場係絕對安全

去咩機場
我地手足比人斬到無知覺

籌備左咁耐
你地叫人去機場

去荃灣俾人射第四雙眼？

荃灣青不反對已批！

入機場就唔會俾人拉？
以後所有地區遊行都咪搞咯

最新消息 申請上訴成功
荃葵青上訴成功

去機場比人圍捕？
做籠中鳥？

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

你後面果句岩呀

差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋出左不反對通知

笑咗
真係唔好咁天真以為入機場就一定無事
上次813班狗咪照係機場出動

真

荃灣斷腳手足嗰係condom
聽日一定去荃灣